連詩雅唱歌真係好好聽

shiga x Hana算唔算係香港兩大ost女王強強聯手
遲能線此生無陷了

把聲夠實

樓主唱歌都唔差

係 真係好難聽
同嗰個咩菊紙橋一樣都唔知唱乜鳩

收爹啦 問過牙jude未

連登間唔中就有連詩雅打手開post

係正嘅，對腳

其實真係唔差

反shiga咪搞到佢投共入tvb做囉
香港人真係好抵死

其實佢唱K歌真係唔差
曾若華D K歌比佢唱完全唔同層次

我J佢點睇

佢好女仔

唔嬲?

因為我覺得靚嘅你唔會j

佢唱歌同做戲都唔錯又有樣有腳, 可惜入咗tvb

以前好多人都鬧爆
佢經理人公司又同華納搞到打官司，最後flop哂無歌出

比起周柏豪同JW，理解到佢點解要入星夢嘅......唉

佢比鳩柏豪值得紅好多, 唔似鳩柏豪條垃圾唱歌垃圾做戲又屎

Agger
去星夢做咩

似Hana打手多d

Shiga華納時期累積嘅fans應該都唔會聽Hana

認同

咁講真真係好聽